就黎畢業好迷惘，求屌醒

小弟今年如無意外大學畢業，申利讀IT,但得second low，工又未揾，cv得上莊同一份煙腸，老實講唔係好想去搵工，一黎唔知條路應該點行，加上上得多連登加比親戚講完開始覺得It係伏黎，二黎份人比較毒，interview真係好大壓力，去左兩份開始忙又冇再去in,有冇高人指點下條路應該點行，有考慮政府工，但未考cre,黎緊會報,可唔可以指點下小弟。it係咪真係咁易中年失業，申利唔係世界仔又唔係it神人，只係當年水泡科入左去讀，講興趣得做gym同訓教，其實係咪應該聽全能既連登仔講去考公務員？如果係應該考咩，唔係又點行？

大個仔啦，你應該識諗，做你自己

做鴨啦你

就係好冇方向，又好大壓力，好似係大海中心浮浮沉沉，唔知向邊游，如果有人比下資訊或比個方向可以step by step去準備，我會安心好多

前景如何，爸打行內人？

等我黎屌 包你醒

閘住!我同你冇親既

搞搞下變左gay post

樓主，我諗你完全吾需要膽心，因為你還年輕，找一下自己喜歡的工作多方面試下，真的大把機會，但暫時最好是努力儲錢，到時儲到錢，個人就會更加定，放心.

真心左

fg個個5皮啦

樓主英文好唔好? 英文唔好比較難考到好人工ge政府工

幫你個post橋正下

儲多啲錢出外國發展啦，留係香港做IT真係食得屎，咩都遲人一步

It好似真係易失業
見過個三十七歳加拿大鬼佬 有少少呻既語氣話it要keep住邊做邊學
依加冇返工 長期淨係做freelance
但有得做freelance , it 都叫做個技能啦

命水呢啲嘢整定嫁 係發就發 唔發咪簡簡單單咁過算啦
順期自然啦 考住cre先 fg做一陣 如果唔鍾意出面個環境再keep住報政府囉

我諗出得外國一係IT first hon,一班二百人考頭幾名，一係神到一畢業有facebook, google請，一年八大It grad都有成千人,我真係睇唔見自己可以

可以geh, 四年前考ielts有7，呢家唔知

佢係programmer?

係屋企訓覺啦返乜柒公呀

係 寫program 做過電腦遊戲 手機apps 公司
依加佢Freelance，我估都係手機apps 或者網站個啲嘢

屋企唔等養家咪做下pt 先囉

excatly 一柒樣
中年可以考定的士牌 保安牌

個男優正

it=condom

利申失緊業